7.5M買隻小醜, 係利先做得到

唔錯